有冇人一樣覺得自己一事無成

人越大越少朋友
又冇另一半
學業事業都係一pat屎
唉

仲要開post 都冇人理

咁無用點解唔唸下死？下次投胎FU 二代

恭喜

因為我好愛我既屋企人

same
無咩朋友
又無專長技能
覺得自己好無用

藍又時
我呢期特別頹 再諗諗自己條件仲頹